% !TEX encoding = UTF-8 Unicode 
% !TEX root = thesis.tex

\chapter*{Wstęp}

W dzisiejszym świecie wykorzystanie aplikacji do kontaktów z kosmitami wydaje się oczywiste. \lipsum[6]

\section*{Cel pracy}

Celem pracy było opracowanie aplikacji powalającej komunikować się z kosmitami przy pomocy telefonu z systemem Android w sposób prostszy, niż czynią to dostępne na rynku aplikacje. 

\section*{Zakres pracy}

Praca obejmowała opracowanie projektu aplikacji, implementację w języku JodaScript oraz wdrożenie opracowanych modułów na platformie GutHib.